青衣城好多狗

有冇巴絲知道咩事？

呃OT丶欺壓平民

洗太平地

一齊踩維尼頭

阿蛇幫手守橋

買iphone錢

尋日講左今日會再清

香港人比共狗恰到上心口
仲心嗡嘅係，有班香港人唔係幫香港講說話